【極緊急！只剩最後一日！】 向白宮聯署阻止曾偉雄出任聯合國總幹事

Push!

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

整合陸路路線

大欖轉車站往葵涌運動場
69M 新都會落車
265M/269M 葵芳村落車 不過要行10分鐘左右
----------------------------------------------------------
旺角東去葵涌運動場

33A 上車地點:基榮小學
37 上車地點:同上
42 上車地點:協和小學

33A/37 智芳街落
42 葵青劇院

旺角站同上
-------------------------------------------------------------
金鐘去葵涌運動場
930 上車地點 PP

930 葵廣落
-------------------------------------------------------------------------
天水圍去葵涌運動場

69M 上車地點:天祐苑

69M 新都會廣場落車
------------------------------------------------------------------
屯門去葵涌運動場

58M 上車地點: 屯仁街

58M 新都會廣場落車

Pish

仲差二萬幾人啊！！！ 請廣傳！！！

push

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

收唔到email

Push

𠵱排啲petitions都收唔到email

有問題

推呀

收唔到email覆。。。

簽埋呢個呀
請求美國取消中國學生簽證

推